中國版袁生《阿Sir俠》正式出版

屌你老味咁撚on9既套野

骨杉杉咁又閪面 第一時間諗起Joseph Goebbels

老實講，畫功好過袁生少少